修咸頓破英超最快入球記錄7.69秒入波

多得屈仔個中堅on99

舊記錄熱狗king 9.82秒

屈福特開波先

後防犯錯無咩特別

開波果隊最快入波係邊個?

舊紀錄個 Ledley King